其實富咸咁搏做乜?

明明已經降咗班點解要喺度損人不利己?
原本呢對波我都冇乜嘢但係而家真係好乞我憎

dllm
迫害愛記冇得打歐霸

食屎狗

真 但愛自己都HEA踢 抵撚死

冇辦法富咸突破足球理論

呢個真
啲防守好Hea 真係抵比人入